【中共建軍節】梁競徽獲封「愛国藝人」 中国藝人紛紛道賀

8月1日，今天除了是8號風波旭日之外，原來還是內地的「中國建軍節」！藝各領導之外，一班血濃於水的愛國藝人亦分別在微博表達愛國言詞，同為解放軍紀念日道賀。

其中梁競徽 （前名：梁烈唯），以及鍾鎮濤、惠州市政協委員陳小春、Angelababy、洪天明、呂頌賢等等，原來都有為解放軍致敬。內地網民更封梁競徽 （唯唯）為「愛國藝人」。

在微博擁逾220萬粉絲的梁競徽今日就在微博貼紅底白字「81」，留言：「在這個特別的日子，送上特別的敬意」並附了加油的公仔打氣，獲大陸網民一面倒勁讚：「香港現在的局面，你還能公開支持解放軍，年輕人典範」、「你這樣三觀正的藝人，才是香港未來的希望，加油！」、「唯唯超棒！祖國和你都會更好！」、「現在香港鬧翻天，港警都朝天開槍了，你還敢支持81解放軍，唯唯愛國藝人。」

身在曹營

唔會怪佢
[member當日見到佢企係前線，比煙攻到咳唔停都要同我講要犧牲自己都要為光復香港出一分力 [member]

仆街冇加密

真兄弟就會明

賤人梁競徽,去大陸啦

連登仲多人支持解放軍

果然係愛國論壇

永遠都會記得 唯唯之亂

靜候時機，建設民主中國
兄弟爬山

正

佢都算年輕人？

呢幅睇幾多次都覺得好正

食屎喇你！！！
又督灰！！！

鐘鎮濤…
佢都話支持威武！
WE CONNECT！！！